諗返以前d人

有個男仔
屋企住柏道
讀聖xx男女
老豆做官阿媽係d地產商黎
唔係好高個官eo個d
佢阿媽算係低嫁
個男仔俾工人湊
好少見老豆老母
唔知f2定f3分開左
阿媽去左美國個邊
有埋第頭家
佢會考之後跟埋去讀cc
細佬就香港讀埋先
跟爹地
過去讀完cc讀uc其中一間engine
其實佢成績ok
出黎打州政府工
樣ok算係咁
但有個硬傷
男人最大硬傷
周杰倫 郭富城 王祖藍
都係受害者
有時同佢傾開計
佢言談間唔多唔少
流露少少想放棄既氣息
放棄既意思
你明就明
唔明就唔明
佢細佬冇佢咁叻
冇跟過去美國
同老豆住
但高佢成三四吋
讀完social science
去左車行賣車
佢話情願做佢細佬
返黎香港同佢細佬打親波
出親黎玩
好似都係細佬受歡迎d咁
兩兄弟其實冇計
但有時去拜年
或者同親戚食飯
好似自己只有搭枱既份
坐埋一二便梳化對眼痴實部電視新聞台
但其實個心諗緊好多野
人地講緊咩對耳聽得一清二楚
不過始終時間真係好快
唔經唔覺
自己40都黎緊
個個都俾時間同現實
輾壓又好
拖住行又好
好多野其實已經冇計
係冇得計
唔輪到你計

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

篇
文
做
咩
句
句
都
咁
短

矮啫，有咩問題呢？講到好大問題咁